「女權」 港女奶錯洋腸 電視哭訴，男人沒有可信的

cctvb

照下鏡先啦

世界十大笑話

條女一路忍笑一路聽

聯合國退款部門

張小姐?

@gmail.com

弱智中女
未同前夫離婚就同人密密斟
一心以為可以完美過渡
點知比人當水魚咁昆

知道比人昆之後美其名話有同情心 人地細路仔無錢讀書好慘
西痕就西痕啦

係奶都無得奶

咁鐘意洋腸丫拿 恥笑

我記得有個巴打老母

無知真係可怕

點預防

死撚左佢啦

蠢撚過隻豬

抵撚死

聯合國退款部

啲女人成日話男人唔可信, 可唔可以告佢歧視男性, 因為或會有損個人信用度

先匯款後退錢

聯合國有個退款部？見識少未聽過

下次可能有歐盟退款部

屌開頭真係以為搵到個美國佬話佢俾人昆

個女既點解咁豬又蠢點解會咁鬼有錢

好撚白痴
抵撚死

比錢去退錢

退休都要比錢 呢個好笑

比四萬幾去退返四萬幾

要幾多個logic fail先砌到成個故事

無腦到極點

無睇電視 咩事

x2

喧都見到你

識讀書同有腦真係兩件事嚟

呢d人夠膽講比人知自己幾on9真係痴撚線

上網溫仔
搵到個洋腸 比人示愛
入左幾次錢比人
上網search 人張相 發現比人呃
聯絡張相既「真人」
比人叫佢去聯合國退錢部門處理退錢
但要先匯錢 後處理

上電視哭訴

頭先邊睇邊笑

Ps條女豬西咁款

你蠢過張小姐

good job

「 男人沒有可信的。」
呢句野可唔可以告佢歧視？
我覺得同所有女人都係雞冇分別

Hello 無圖

我呀爸: 係隔離個海跳落去好過啦

有無detail同片睇
完全唔知發生乜事

建議驗腦

啲女人究竟有無腦

有冇條女張相

唔知點解見到佢把頭髮就好想一野剪左佢

十個港女九個係雞

佢前夫好好彩
離婚係明智既

未離婚就咁樣？

我同佢朋友黎架ja，你咁都唔信我

有無圖睇下

@柴田ミチコ

wamen

同毒撚－樣咁撚天真

點解咁多人睇tvb 連登仔都係垃圾

一路睇一路笑

圖呢

臨尾咁都可以昆多一鑊
爽

鬼佬出名花心

老實講
鬼佬不嬲唔講心
同香港狗公冇分別 甚至更加狼死

我鐘意

想飛上枝頭變洋腸老婆

同大家分享一個笑話

港女

乜嘢節目來架?

圖都無張

有冇片

咩節目？

想開下眼界

?

又話罷睇東張西望 連登仔真係 x

已bam

笑到仆街

圖？

人唔笑狗都吠

真我個鬼仔fd無幾耐之前先食完，跟住同我講條女好煩，係咁搵佢喊哂咁叫個鬼仔同佢一齊，見左第一次就同人扑野，仲要係咁show條女d相比成班朋友睇 鬼佬話佢太煩直接電話屌佢fucking slut 佢正係想扑野唔想再見到佢

香港太多爛臭雞

留名返去笑

d 中女搵埋搵埋d 錢又無拖拍

女人係咁上下

佢個前夫先係最慘

鬼佬呢啲叫風流浪漫，唔叫賤男

中鳩肯

GMAIL

睇唔返條片！

雞
仲係一隻蠢雞